最近想買耳機，有咩好介紹

最近我iphone原廠果條有線earphone開始壞壞地
聽到一邊聽唔到另一邊 所以想換個無線耳機
我對耳機既認知係0 想大家推介比我
我對果d音質呀聲呀要求唔係好高
我筆直係200~300 大家可以既話介紹埋舖頭比我
sorry for 1999

200，300同10蚊無分別

如果400呢？

Ath im50/70

ls50/70 新嘢好聽啲

無線耳機
個budget又咁低
上淘寶是但淘個啦

點解要sorry for 1999

因為開post打字果陣睇返自己打d野真係1999

我搵唔到你講呢個

ath ls 50,新嘢嚟

留名 畢直一樣

其實有冇線都冇咩所謂

ATH-LS70

推

2 300慳返好過啦

價錢只係參考姐 上面巴打比果d都over左啦
我一樣照睇

買過條iphone原廠
200蚊無線, 無要求既人都用唔落手

AGGER AirPod

budget
>300
不如求其買啦

呢個筆直有線嘅有冇好介紹

咁而家唔理筆直囉

RHA MA750
800有找 正野

Beyerdynamic xelento

Ath ls50真係唔錯
但係過哂300啦

淘返條天天動聽算啦

Um10pro

im50

利申：用咗2年左右

ls定lm好

唔理筆直咁建議你直上fxa9,iphone 應該用得掂

有人偷偷留下了負皮

錫安耳機最好，神啊

Plantronics backbeat go 3
$7XX,幾好用

用緊，聽歌講電話都好滿意

咁低要求出去行轉亂買啦

zs3 zs5 dt2 plus

自膠

認真, 買返iphone原廠

咁請問大家去邊度買開

上面個d回覆真係…

對音質無乜要求 300左右既話

可以去通X琴行睇睇AKG入耳式
有d價錢相宜 已經應付到你既需求

例如K350

俾多少少上ve8啦

睇片有冇delay

冇

去買二手啦

認真平平地 te04啦

比多少少上HE 1 啦

同問2000內有乜選擇